切換至手動呼吸

一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸 一呼一吸